將軍澳民生關注組 我屌你老母

致將民組：

食人血饅頭
我屌你老母

廁所板上

你屌鳩我私怨撚我都要屌
人血饅頭 道歉都無道
對唔對得住死咗嘅手足啊屌你老母

將民組根本從來都唔係同路人
屌你老母
快d屌鳩我五毛喇將民組

屌你老母將民組

將民關不嬲垃圾

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌你
屌你
屌你老母將民組將民組

食人血饅頭 垃圾

收撚皮喇將民組
屌你老母

展鵬個仆街

剪J

咩事呀板仔

陳展浚屌你老母
界鳩板仔票

pish

如果你當日當選咗可能今日唔會搞成咁

警察快快手掟佢全家落街

當日仲有人屌鳩樓主老母幫方國珊助選

有將民組既地方就有我
我就好似一個正義使者
將真相帶比大家 而真相就係
將民組係一個不折不扣既大仆街

詳情請入我舊post
《將軍澳721》有政黨想食人血饅頭，快入

同場加映：將民組傳奇人物陳展浚 一個泛民建制本土都神憎鬼厭既人
陳展浚惡意以一命換一命界泛民新同盟黎銘澤票：
（ref：)

陳展浚於立法會選舉幫鄭家富助選搞范國威助選團隊：
（ref:

盜用泛民楊岳橋同邵家臻名義印banner同易拉架被兩位議員公開指責：
（ref：

黃之峰出聲明指出陳展浚盜用學民思潮名義籌款：
（

應該屌就屌
連登仔受唔起真相的衝擊
有份食血饅頭

推！將民關大仆街！

明明有人無問過其他人 就拎上來區議會迫人通過

推

做番實事啦你班區議員柒頭，改名大賽呀依家？愈睇愈唔對路，改名改到上曬癮咁，不過實有一d on9深黃支持你

陳展浚紀念公園